Wel, het is weg in de nacht en stormachtig, en allemaal zo mysterieus, zoals Ik voelde precies hoe een andere jongen zich voelde toen ik dat wrak zag daar zo treurig en eenzaam liggend in het midden van de rivier.
Ik wilde aan boord gaan en wat ronddwalen, en zien wat er was daar.
Dus ik zeg: "Le land op haar, Jim."
Maar Jim was er aanvankelijk dood tegen.
dat zegt hij.
